香港市民係咪已經習慣左香港快運/樂視呢d支那公司既營運方式

你見香港咁多人用wechat已經知無得救

唔係講緊50-60果啲

係30-40果班人；

最cheap 果炸人

joox

分享有免費

共享經濟

唔係香港人習慣咗支那公司嘅營運方式

而係支那公司嘅promo食中香港人嗰種貪小便宜怕蝕底，執條褲頭，無骨氣嘅特性

如果支付佬學人搞買嘢半價咁講，肯撚定成堆師奶MK港女成副身家放落去，跟住屌其他唔用嘅人落後

個朵咁臭都仲去用

排半價雪糕,咖啡買一送一排個幾鐘